屯門呀伯:「係唔喊濕既?我都有喊濕自由呀！」我咁答佢。。

人人都可以屙屎，正常人會係廁所屙！唔會周街屙呀，你自認畜牲?